岩岩搭地鐵見到個女仔

頭先搭地鐵見到個女仔 眼大大 個樣好標緻 一齊係利東站落車 仲要行錯路 好可愛 好想再見佢

伯母可愛啲

原來就係你 啱啱發現有人跟蹤
特登行錯路 放甩你
下次跟得有技巧啲

係阿 我頭先搵男朋友點知行錯路

但我唔想再見到你